搞緊地區事務，你問我答

私隱野唔答

睇下有冇時間答

想入GP,請PM

邊區？
點開始第一步？

係西貢,將軍澳
第一步係同FD做普賢佛院抗爭開始,關注區內既文化保育

有無組織PAGE望下？

會唔會有軍糧派

組織PAGE就暫時未有, 黎緊落區搞宣傳

BTW好快會搞

有呀，睇樓主之前D po玩開SM咖
SM女皇

支持

將軍澳友

同街坊推廣吓SM文化
開吓社區SM訓練班
SM大西貢

兩樣野黎
搞地區事務唔會派軍糧
除非選到,請人咪有銀兩比你

咁講姐係樓主自己想選啦
收D奴幫你免費助選

我係咪要推廣下性與青少年,性與家庭和睦既講座
帶隊去參加繩綁工作坊,安全套製作工作坊

支持
吸阿叔票

果時淨做將軍澳同寶琳

樓主都招過幾次人
收唔到兵仔咩

BTW 樓主入唔入到UST mphil

係唔同人既票

樓主偏向咩光譜

果頭岩岩覆左
今年PROGRAMME新開,唔夠人手帶學生
下年請早

即係要對著傳說既神獸,小學雞

中間偏左
唔係本民青狗,左膠

養夠寵物

好似宣布左參選 有無申報廣告呀

會申報廣告

有心做好地區贏到個議席既
強力建議你搭路加你入泛民協調機制
上次區選有泛民vs本土vs建制既區
無一區係本土當選

若然你參選為啖氣既，邊區都選得既

唔係人人平等咩
姐係SM>民主

呢個po有人起哂樓主底
有無人識樓主啊

我答應左寵物
唔會收太多隻

sm同民主係兩樣野黎
雖然sm係權利，係一個打破性別定型既活動，人地台灣可以有sm遊行

民主，係一個意識
點搞管治，點共同參與決策

真係共同參與決策咩
定係你決策
其他人參與咋

3樣都唔係

香港冇個政黨同我政治立場相近

會唔會吹得太勁？

係政治學所講既光譜
我係傾向類似英國保守與工黨之間既果位置

唔會
係我自己既立場傾向問題
冇政黨會搞環境，經濟，社會取平衡

搞黨啦
定之前幾次招嘅人都唔認同咩

咁似搞立法多過做區務，
可否LIST幾項其他政黨無提過嘅政綱？

屌你班友可唔可以正經啲討論

支持同性婚姻合法化
綜合退休醫保及福利金計劃
設立移民審批計劃

仲有既
加強監管中，小學校董會
取消小學多個評核試

返pt,今晚覆

[url][/url]
自己睇樓主點講啦

樓主SM+解放lin頭

屌你老母啦， 陳到（黃敬業）

樓主，有無興趣影返輯相？
咁樣，補選勝算極高，DQ機會亦高
我FB:

我個人比較純
唔敢影SM、綑綁之類
呢世人唯一影過既綑綁就係紮糉

呢幾項都係大路嘢喎，
唔會無政黨提過囉

大路到個個都有咁滯

自己睇哂呢半個鐘佢啦
樓主把聲好好聽
J咗幾次

我鏡下佢一定可以成為新一代女神
（除非唔得）

求其執個無腦嘅
唔洗理個餡都可以包裝做女神
幫人呃票呃兵

樓主係咪讀呢個scope嘅top up
你寫咗咩proposal覺得UST會收你讀m.phil

咁你得唔得？

姐係係女就得

比欣宜你

但方法好美式去做

請加以述之

如果提d冇提過
呢度有
設立X做第三性別
設立兒童及青年福利局

設立社企基金，支援社企創業及提供津貼
加入英聯邦，提高競爭力同合法空間

美式係主張政策係要公私同自己夾錢
香港而家開始行neo liberialism
加上行政府將資源放係緊既項目，好睇人同私營本身有冇錢
如果政府可提供30-40%，降低mean test,公私人三者係可以並行
因為香港人唔多鍾意交太多既稅

你嘅政綱同區議會有咩關係
有冇諗住選邊區
如果係做區嘅話可以點樣宣揚你嘅sm理念

應該係佢係S
D選民係M
選到佢D選民就日日俾佢SM
(佢選將軍澳呀，落緊區啦
搵笨叫巴打幫佢搵工)

個兒童及青年福利局同而家講嘅兒童發展基金有乜分別？
加入英聯邦應該要等你做執政黨先推得，
社企基金其實一直都有，問題在於幾多人申請到，
我又睇唔出有幾美式。

學建制一樣學歷造假添

一見到所謂既中間偏左就真係倒米
連登仔大部份都係右翼份子
仲叫人幫你助選

之前樓主利申自己非左膠咖
佢應該要為自己政見申請專利

點睇方國珊?
點睇擴建堆填區?
點睇港中融合?
點睇南亞難民?
如果2019後真係做到區議員,會唔會提名/參選超級區議會?
雖然西貢區老人化一定冇我住個區咁嚴重,但點睇老人旅休後生活?

佢講個d大部份都係左膠主張黎
你係區選講支持同性戀真係倒米趕客
諗下現實有咩團體會叫本民青狗

太多野
覆唔切

呢D唔係左膠主張
係香港太落後
冇做好規劃同配套

學動關本民前鬼事咩
社區前線先係本民前分身
btw，agger 樓主似保皇狗

將軍澳青年力量？

利申：係景林成日見到

方國珊係專注康城,康城係一切
擴建堆填區,唔係一個長遠解決垃圾既方法
長遠要做既野
係需要搞好回收,廢物分類,廚餘管理

南亞難民,理論上香港係現時唔可以收難民
呢個係人道考慮,亦可以係漏洞
現時政府少資源協助難民
而難民本身有部分係適應不良,有部分就可以經香港做跳板
暫時以配額限制或者自願遣返係有得做

唔會

老人退休後生活
要做個完善退休計劃
唔係做政府,大公司高層,就MPF,退休金唔夠用
主要醫療開支大,係年紀大,身體機能退化

保皇狗就大把資源唔洗喺度R撈啦
太高估佢

唔係啊, 上面有Po

建制組織賣旗只係動員曬馬姐
有錢唔通唔要多D咩
好似東華乜乜果D
根本叫學生出嚟賣旗收益果D係9牛一毛

個兒童及青年福利局同而家講嘅兒童發展基金有乜分別？

分別係個決策能力
而家細路既福利係主要由社會福利署,教育局果D定
呢個決策局主要係有部分成員來自細路,社工,大學學生會代表,唔同界別既人士
兒童發展基金係冇搵直接受惠/影響既細路,搞決策

美式搞政治係主張慳,講用者自付,勞資政三方夥伴合作
香港沿用英式, 搞起上黎
主張係你最有事既時候,過到MEAN TEST,之後批舊錢
但香港而家慳水, 唔係太人多想交稅
用者自付,係政府可以投資少部份錢落去

我有諗立過種植同吸食大麻合法化
放寬係醫藥方面
亦有諗過娼妓合法化
當然唔少得搞下環境污染管制, 食品安全既質量抽驗

如果呢D係左膠主張, 香港人要諗下點解比虐待到不似人形
都唔敢爭取應有福利,人權
係因為習慣左比人虐待

強國空氣污染物吹落黎, 係政治,亦係環保
你唔搞環保, 趕緊外國人黎香港既機會

做緊野
紅字絲

一國兩制

唔係泛民, 係傾向外國茶黨,中間黨

因為香港仲未有能力做到港獨
一國一制就強國係97後搞緊
一國兩制,對於我黎講,叫做分隔強國同香港既方法

直接青政稿

唔係民主思路
有冇聽過TEA PARTY,茶黨

我既經濟政策係主張一半保守, 一半自由
支持反加稅
但同時要搞下環境,民生

不存在稿既
我都係拎美式果套黎做
當然,我唔會將美式既入醫院緊急服務收錢先睇症引入既

以做地區嘢做包裝
但其實講嚟講去就候住個位
最好新東執埋雞
做游B二世

［admin] admin］

我還我, 佢還佢
立法會, 要等
地區工作, 搞下交通,衛生,漏水果堆

兒童、青年欠缺發展基金，你有無客觀數據去證明？點樣證明非公職人員組成，比起公務員體制去RUN 個局好？地位係咪相當於十三局？

大麻、娼妓呢啲係好具爭議性嘅問題，
喺推行之前需要大量民意調查以及數據去支持，
一項政策唔單只講求係咪乎合市民利益，仲要考慮埋負作用，
大麻合法會否鼓勵更多人試吸大麻，上癮後帶來嘅社會問題點處理？

食品安全間唔時都有問題，但而家政策要夾硬配合大陸套標準，其實一直有人FOLLOW緊，只係唔夠POWER去推翻，你有無特別策略去應對？

BTW，其實呢啲都已經唔係區務範疇，拋咁多具爭議性議題出嚟好趕客。

咁而家香港一國兩制既情況?
認為點樣選出行政長官?
你會點樣令到香港既一國兩制可以不受破壞?
點睇雙學3子同埋東北13人既刑罰被重審,之後重判入獄?
16年立法會地區直選有冇出嚟投票?投左俾邊個?
有冇持有其他國籍?

中間唔係問題,但係假中間先係問題呀樓主

我認為環保唔係一下子做到,但要改變香港人既環保概念,教育/法例推行都要搞好耐先可以做到,無何奈何之下擴建堆填區可能係近年會採用既解決方法,咁你點睇?

做區關茶黨乜事

一國兩制已家比強國搞到得個外殼
當然仲有少量野係抗爭緊，仲有土地使用權
但一地兩檢一出，就冇

特首最好係一人一票
由可由政黨提名，或者係類似立法會，區議會既提名方式有直接拎選民提名(按分區人口既30-40%)去做
之後搞兩輪投票
第一輪係類似立法會分區咁選
第二輪係用複賽，玩大全港選舉

97果時開始破壞緊，係溫水煮蛙
總之，強國係破壞緊呢個制度，冇左言論，集會，出版，法治係唔可以接受

政府為左維穩，係會用法律去加強個阻嚇性，唔比太多人搞事
公民抗命係歷史上有唔少人坐監
而家學埋新加坡咁用庫房既錢告人，又學大陸咁玩短期拎去政治權利，係參選既權利

直選投左比DQ左既現實版山並先生，冇投長議員，AY

冇

香港本身唔夠地去堆垃圾
拿，政府為左短期內去解決垃圾，堆填區只一其中一個方法
垃圾係可以運比某d國家，堆填區可以扮垃圾大收集站，運去非洲，南美洲
亦可以係長遠搞個垃圾焚化爐，不過選址要揀無人島起一個
之後又要用獎勵既方法，搞垃圾分類回收回贈計劃
全年做足垃圾分類，減差餉，稅收既10%

第一版得講左從事做小學雞保姆，秘書，係幫人教埋仔

第二版有人爆左咩u

大麻合法化只限醫藥方面
係有需要既病人可以用醫生紙，係指定既藥房買大麻用

娼妓係一直存在
解決性需要，有助減少風化案
睇下係有冇方法係可以幫從事色情行業既人士做個註冊，定期驗身，同裝個平安鐘去保障佢地既

呢兩項政策會先做個研究，整下數據，再分析下有冇得再搞

兒童，青少年發展
分開教育同社會福利

教育係投放既開支佔左7成
但當中係搞下校本課程支援，校本以外學習課程，書簿津貼，老師培訓，sen，特殊教育。。。

而社會福利係只限係虐兒，肢體傷殘兒童，課餘托管。。。有部分資源同教育係重疊
非公識人員本身係來自唔同背景，同埋係有唔同既專業範疇，都可以比到意見，可以係委員會成員，亦可以係政府架構工作
公務員本身既專業就做返政策架構內既野
非公職人員係可以同公務員合作既
但搞個十三局，就一定要實行問責，有事要負責

食品安全真係好靠舉報，之後抽驗
政府現時係自動跟隨大陸標準
解決辦法係要不定期搞抽驗，仲要係搞上報，又要同相關既公司傾，睇下點做好d

投比佢即唔等於支持港獨
呢區冇人比得我揀落手

入gp咪多d野講

未選，我都係評論下
至於政棍wo,好多人搞政治既都係棍黎
評論下政治既都係抽水既搞屎棍

補習

而大家最大問題係獨立既條件
當然la,呢個我係研究緊
本身學術討論
係睇到獨立要經歷好多野，唔係講玩
有血有肉，有人搞公投
經濟，各方面配套係要成熟
仲要諗下點樣自及自足，同外國合作搞政經
而家個仲發展緊，獨立都係講到出黎
同做係兩回事
香港係最好同強國分隔，互不相干
你知la,政府科技罪案調查科其實睇緊好多網民言論，而家以言論同遊行都入罪
想入核心內圍，都要小心d好

首先
我要同香港唔同既人，外國學者，部分政黨人士討論下香港前途
而家都未有方向，架構去做

獨立條件係要搞好經濟，但本身香港係土地不足，生產農作物，搞工業都要諗過，何況科研又唔多人搞
軍備呢，全民徵兵，包括男女？而家d人咁孱，定引僱傭兵？買軍火，定自行研發？

主權，你要同聯合國傾，要爭取外國支持，承認個地位

呢d野，真係要同人傾，不過大前提要認真諗，唔係單純話獨立就話獨立到

獨立方法而家多左
有打杖，全民公投
但獨立之後
可能要面對30-50年未有咁快有得選總統
都要搞下軍政府過渡
新加坡當年獨立
都係有軍政府過渡

台灣當初搞台獨，係想隔開同強國關係
但講左咁多年，都唔成事

所以自己會揀政治碩士讀，係要研究獨立可行性

利申:上述對話只限學術討論，不存在鼓吹獨立及涉及任何違法行為

有無得join

調景嶺人

馬拉係當年踢走新加坡
大前提係香港同新加坡既面積差唔多
新加坡要自己獨立
而香港面對既野
有機會同新加坡類似

讀書既野
暫時唔多講
準備緊搵prof,問收唔收人
又要寫proposal

有無同畢氏絲打佢地單聲？

但面對既野都好相近
雖然國際形勢係唔同
而家最大問題係香港之前同人簽既野，出曬事
仲有係個能力既問題

最大問題問題而家政政好多prof係泛民底
我做既野係要搵到佢地指導

搵另一間u
報出年
又要搵prof

上面好撚多廢話
直接講你做緊邊個選區啦
有冇同區內民主派傾過計
定你根本係建制狗

同兩邊唔認識
選區，而家集中係屋邨區活躍

而家講緊選區
你要選區議會唔會唔明我講咩
咪再遊花園啦

開過樓主個tg link
幾次開po都係唔同link嚟
乜次次招完嘅人都利用唔到咩
開完又開

要答既答左
政治立場係中間偏左
學歷之前有人起左，major 係applied social science,social policy，即係你地所謂眼中既左膠科目
你鐘意既，得我可以影個transcript比你望下，不過就入gp先睇到
要交代既野係咁多

係大圍眼中
班prof,唔太睇好港獨
揀得左膠搖籃，shitty
就要小心講野

遲下你係術街度見到得做宣傳
咪知道得做邊條邨

直接d
主要搞下交通，環境衛生，區內大小野都做
有興趣就gp 傾，定期會開下會講下區內事務，尋晚先開完會。。。。
又要搞下其他野，係呢度講得多，益左建制對手

你地咁關心人地政治立場，我講左la
香港冇個政黨同我理念相似
你可以話我離地，亦可以點解我會咩政治取向同香港人政治取向好唔同
因為香港冇人敢做既野，我會大膽去做
香港政治意識形態太落後
我唔信冇人敢講，要有應有權利同自由

我鼓勵你去查詢埋學校果邊,得我講冇意思。

問下有冇student no 26041638既學生

係咪拎左second up ,即係divison in two one，分數介乎60-69.9之間

學校係既位於置係咪同網站講既一樣

數字狗果件死開啦 想溝人 你咩料

樓主之前唔係話自己讀shitty咩
做乜又變咗英國嘅大學

佢要查既
學校點都有方法搞

轉左校

小心條狗公係到套料借D椅搵食

食懵咗樓主咩
讀cityu scope外國U top up以為自已讀shitty
喺City返學以為自己讀CU
左膠搖籃
我勸你去睇吓醫生先

邊個先係狗公

死狗公想食人

有冇介紹

學校果邊會識做
有個prof係識中文，同埋查既
會send email比學生

狗公仲賤過寵物

多謝wo,我係咪要賜酒

五毛狗
仲賤過畜牲

川普下令 美國正式對中國啟動301調查

〔即時新聞／綜合報導〕按照美國總統川普的命令，美國貿易代表署（USTR）宣布，正式啟動《301條款》調查中國，判定中國是否涉及侵犯美國的智慧財產權和強制技術轉移。

綜合媒體報導，萊特海澤（Robert Lighthizer）透過新聞稿聲明，在與利益相關者和其它政府機構協商後，美國確定這些關鍵問題值得深入調查。今天已通知總統，開始根據《1974年貿易法》第301條進行調查。

萊特海澤指出，川普總統在14日指示他對中國進行調查，包括可能損害美國智慧產權，創新或技術發展的中國法律、政策和做法。

川普在美國時間14日簽署總統行政命令，授權美國貿易代表署（USTR）貿易代表萊席爾調查中國是否侵犯美國智慧財產權。川普表示，「這是一項重大行動，僅是一個開始而已」，並指示萊席爾「考慮職權範圍內所有可能的選項」。

早幾張POST 我答左LA

今晚有波睇

祖雲達斯 對 卡利亞里

你唔係轉咗校呀
你係shitty asso升咗上scope嘅top up咋
又發作

轉咗校
我冇讀asso

仆街
樓主唔記得LogOut呀

想改就改,9527

茶黨既保守係經濟方面反交稅
但民生係少量學英國工黨
茶黨保守係唔交稅, 夾係民主共和兩黨之間,左右民主共和兩黨既大局
香港暫時冇黨可以做到咁 , 夾係建制泛民之間, 左右佢地既決策

CUHK= Chinese university of hong kong係左膠搖籃

連登冇相睇點認得出你

個間野算把啦 原先係差館黎喎

終於有人點出係個傻嘅喺度白撞

唔交稅會唔會變極端資本主義？
咁係右翼經濟喎，你所指嘅偏左係指邊方面？
越聽越似自由黨，但自由黨主導民生，就會變咗生活每一PART都當生意咁做，受苦一定係基層。

自由黨都唔係

唔交稅未必變極端資本主義
睇下係唔交邊D, 本身唔交稅係不合作運動,唔同意政府大白象工程
偏左係搞民生, 標準工時每周40小時,最低工資每小時40蚊
經濟某D位,係行保護/本土主義
反對走水貨, 支援中小企

純粹路過9up2句
Top up degree grad 仲要得second low唔好咁大撚頭入到Mphil啦
下年報個八大MA/MSc 洗洗底先啦
不過其實三大MA駁Mphil都難 你仲要undergrad係top up

你可以唔填某樣税，不過咁會產生逃税呢個問題，你點保護參與嘅人？
而政府起嘢唔會話你用某種稅嘅錢，你點樣針對大白象工程唔交税？

仲諗住坤鳩D街坊唔識嘢

btw佢話自己係9upper…
唔係，係2nd upper咖

你唔好成日推啦，影響討論

你既政綱吸唔到飯
著對黑絲出黎吸下毒撚d精啦

用信用卡分幾十次交，政府咪收唔到錢囉
但又唔會犯法

有人提倡過啦，但結果唔見有大嘅和應，
就好似罷工咁，個個講無人做。

D有領導力既人做先有用

不合作運動既方式太多
岩岩咁多位提到信用卡分開交,
紅字係重點, 可以用信用卡分開交, 用銀兩交
本身唔交稅,可以選擇唔交某D
唔交稅已經係唔同意政府

仲有唔做公職
唔去強國旅行
唔做中資

都係不合作運動

*純粹學術討論, 不涉及任何煽動或鼓吹其他犯罪

幾時著黑絲出黎吸精

咁呢樣係第二個問題
其實你宣傳唔到個理念
講咩都哂氣，就算個理念識飛都你咁講

來緊備課,冇咩時間答大家問題
此POST已完

睇死你哋係狙擊新民主同盟 點會狙擊民建聯，咁撚難

嚟嚟去去都係得一條友咋嘛
西貢區邊有人夠膽追擊新同盟

西貢區出得嚟嘅人都出晒啦
泛民 建制 本土 中立 鬼
五樣齊晒

我欣賞任何狙擊建制嘅人，但樓主似乎言過其實，
如果係有心選立會，唔應該拋咁多有人提倡過但具體操作唔成功嘅政策，
掂咁多嘢但到喉唔到肺係HANDLE唔到，
試下針對一、兩個熟手嘅議題深入去考究，同埋做多啲相關議題並做到成績出嚟畀人睇。
我可以好肯定同妳講，理論係一回事，落手做又係另一回事，尤其係喺香港呢個扭曲嘅社會。

detail plz
樓主假民主真SM(獨裁)

先唔講應唔應該刻意喺地區層面上狙擊泛民，
但新同盟好重視地區工作，大埔兩個連任幾乎做票王，
硬拼會唔會太不智？除非你真係建制B隊啫

但我哋似乎搞錯咗，
陳展俊 陸平才唔係新同盟，反而係同新同盟有過區選衝突。

西貢區而家好亂
陳展浚班人同新同盟有仇口
周時互相開火，之前區選有單大嘢蘋果報咗
最近陳展浚喺康城做地區工作又辣慶方國珊
三班人鬥生鬥死搶地盤，仲有個紅底青年力量周圍介票
益晒建制派

其實如果唔係特別主張港獨或者本土意識

點解唔直接係泛民旗下做？

定係試過不過係泛民入面上唔到位？

我冇追哂POST

你可以代佢講下有咩唔同嗎

平時瞓到十點幾就起身落街跑步
中間時間就去食飯補吓習
夜晚就叫連登D兵仔派吓傳單
top up畢業年幾就輕鬆收成區議員20k up+津+光環etc

邊區

見到佢記得叫聲JoJo

你同學係咪平時都膠膠哋咁咖

為他人作嫁衣裳嘅嘢樓主唔會嘅
樓主只係想D連登仔幫佢作嫁衣裳
(仲中埋去嘅人仲傻鳩過樓主 )

唔由低做起點樣學識做區點樣選區議員

只可以話 我真係無見過人咁樣做區 當係我唔識野啦

你講咩
Jo Jo咁有料做區嘥咗佢
咁有理想梗係推佢入立法會啦

直視暴之根源，別為義人傷悲

喂 樓豬 夠鐘玩SM喇

吓 陸平才都叫做係泛民呀
同埋將青力都有個陳曉彤(頭盔:我係外區人 唔知佢仲有無做)

唔好搞鳩人地啦

冇做啦
將青力好似同泛民傾掂咗數唔打泛民區

一開頭諗住鎅人票已經無恥
本土派玩撚完知冇靠山就龜縮
街站都少咗好多
都唔知係唔係冇水喉先唔做

個官都呆撚左
心諗做乜鳩

jojo有Q諗住自己做文宣咩
一向都係諗住招D巴打幫佢免費做嘢咋
佢要出個po都1999
話請人，有職位空缺

招唔到兵咁梗係自己整
但都要2個月先出一張咁嘅fb pst合集

范國威幫到你

樓豬呢

有黑絲

咁平心而論 除左自稱政策顧問好on9之外 都唔算話好垃撚圾既
最多係少少柒姐
比起個facebook page同啲請願已經好好多

btw 巴打你同樓主有咩過節

差咁撚遠既
依張

屌
易拉架咪一舊水
傳單佢兩個月先出一疊B4嘅話又係幾十蚊
本少利大
選到議員就fat fat喇

其實就冇乜

不過JOJO 幾個月前都開post招過一次人
咁我有fd 就真心想係地區層面政治出少少力 踢走保皇狗
咁就入左tg gp
當年佢都仲算係正正常常
定係仲未露出馬腳?
話自己係本土 而唔係詰自己咩派都唔係 係香港茶黨依d on9野

入gp之後發現越黎越唔對路
個gp日日係到講 政圈 社運界既花生8婆野
樓主仲要日日係到狙擊泛民 冇乜點提建制
個gp 由平時討論到 行動都係好撚獨裁 專制
由JOJO一個話哂事(加兩件擦鞋觀音兵/寵物)
最後JOJO 係力排眾議之下改左個好古怪 騎尼既組織名 印左一堆得佢車頭相既on9 傳單 同埋決定係陸平才個區出選

JOJO平時仲會充大頭鬼 無料扮4條 日日係到話民政局搵佢做AO但係佢唔想做
又話會去讀LAW(JD)
又話自己讀完 CITY UGC 政政 報左UST LSE YORK Mphil 最後YORK收左佢但係佢Defer入學

gp有人發現唔對路就去上網search 下
結果發現JOJO係 2012年寶覺F6 grad 17年 top up grad

係gp到問下 JOJO 結果就俾佢踢左出黎
最後成gp俾佢踢剩 幾條友[/quote]
屌
樓主仲真心過JoJo
大部分「本土」連登仔都針泛民多過建制啦
個grp又熱狗，又益友
有條友係pro泛民嘅一出聲就俾人屌
JoJo都係投你哋所好姐

仲有果幾隻你所謂兵同寵物
你唔係睇唔出佢哋一路都係撚鳩呀Jo姐咩
明捧暗笑佢
想grp其他人醒水
點知都咁多真心姐
學歷問題好早都有人試探過佢
Jo姐最叻耍太極啦
係早幾日唔知點解果幾條友一齊發難自爆哂
可能玩到厭咗

Jo姐咁好玩
撚狗無分派別嘅
(證明成個grp最低智商係本土派？)

熊貓評：
咁多年仲係泛民fans—隱忍
以前做熱狗係無腦，而家仲不離不棄必有所圖謀
益友—白痴
本土fans—跟風埋堆，人云亦云

死剩種，老嘢
喺舊登俾熱狗打手屌咗咁多年

勸你開個乾淨ac先好正式宣傳
你知d好香港人最叻起人底
由其是政治人物更加易做箭杷
好易被人攻擊

其實即係邊班人
西貢非建制已經n咁多個組織
其實洗唔洗咁多呀

你認真啲睇就會發覺唔係咁多
新民主同盟，將軍澳民生關注組，專業動力
呢三班人而家鬥到難分難解
其餘嗰啲冇議席冇noise可以不理

我記憶中重有咩咩前線同咩咩青年力量

全部都唔係
樓主自己出嚟話獨立
以為人哋獨立果D真係獨立
覺得自己會贏到
個人page雙位數字like
地區page1000 like咁多啦
上連登扮搵人一齊搞組織
但實際自己乜都搞哂
只係搵阿四幫佢宣傳拎支持

樓主係咪椰子？

佢個名同大頭相都已經上埋LIHKG
只要有巴打你一直狙擊佢 點樣開新acc都無用啦

btw我都係果句 未準備好就咪衝出黎柒啦
讀個scope就自稱政策顧問真係好唔知醜
人地讀八大三大果班都未夠膽咁自稱啦

椰子男人黎wor 係沙田跟緊強哥呀嘛
樓主同佢差好遠啦

D政策咁碌柒真係有少少分咁係唔係假膠

係咪讀書叻d人都去晒搵錢

香港幾時先有真左翼

唔好推post

喺香港做到精英階層點解仲要做左翼分子？

點睇將軍澳民生關注組

正是本人
有咩問題可以解答你

z

放心我唔係jojo 分身 係仇人
你起我底睇到啲post咁多𡁻咖哩咪證明到
再唔係你打比我證明

點睇JoJo
(某區議員：痴線婆一個)

Fb咪有
Pm我又得

呢個係我老細嚟

我講fb pm

姐係陳展浚

點解你要出post鬧咖哩范
新同盟都幾勤力丫

原則上我只幫過兩個黨就咁多
至於立法會選舉 我哋office係有四個候選人嘅旗
仲之我要咖哩輸 何況係新東都好多人想
Personal okay

因為佢痴線
六四插自己人頭旗
輸左後狂抽水 成個方國珊

佢辦事能力真係值得學習
人品就........

你fb pm我
解釋你聽
其實有少少歷史同複雜

真係有啲長 telegram 囉
而我無心機打
地區同咖哩大把私仇

唔留條tg link喺到大家點搵你

其實無開拖好耐嫁啦
不過咖哩都係私怨L嚟

你開大絕佢就梗係潛啦

其實我無update 睇 頭先做緊嘢
有巴打已經telegram 我
網上嗰編嘢個作者叫畢氏絲打
係我眼中同jojo差唔多

一班小朋友搞組織一定有問題
權鬥無就無可能
當然有啲嘢係屈我
但當年有份參與嘅人唔係有官司係身 就係坐緊
有啲人亦都和好左 我公開就唔討論啦
要問私下問

學民仔出埋聲明譴責你喎，幾時變咗係畢氏絲打寫？

阿陳生又潛水？

你好明顯唔識玩個選舉啦
區議會講立法會既野

可否寫個地區公作食女指南？

一時又話讀city政政，一時又話讀ou psy

唔見有人喺陸平才嗰區出沒

最新情況係點

9527身份大公開

精彩絕倫

仲追擊緊

邊間學校會請top up degree畢業既人教書

就爆post 一定要再開。

幼稚園只請幼教hd/degree/CE(舊時)畢業生，幾時輪到佢

開啦屌你

睇唔到既？

Push